想同大家喺煲底飲呢支酒

我會留翻呢支酒喺煲底同大家一齊飲住慶祝

點解咁嘅，自己印定點

HEINEKEN THE BEST

喺荷蘭Heineken 博物館可以訂製

汽油彈？

真.啤酒

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

特登整三枝咁開心

整左四支